襲擊岑子杰兩被告押後判刑 同案受傷事主不欲重判：得饒人處且饒人

民陣召集人岑子杰去年8月在佐敦與友人午膳期間，遭兩名蒙面南亞裔男子持棒球棍及牛肉刀闖入餐廳施襲，友人用手擋棍時受傷。警方拘控駕車接載施襲者的兩名男子，二人早前被裁定串謀蓄意傷人等罪成。區域法院法官陳仲衡今聽取辯方求情後，指本案涉及襲擊公眾人物，應判處阻嚇性刑罰。岑的友人兼事主今亦到庭旁聽，被問到是否已原諒施襲者，他稱：「冇話原唔原諒嘅，得饒人處且饒人。」案件押後至下周一判刑。

又用愛感化呀？
痴撚線！

冇話原唔原諒嘅，得饒人處且饒人

D大愛撚真係痴撚線

然後對家有咁重判得咁重

大愛撚

左膠真係抵俾人打